高級警官俱樂部餐單

高級警官食乜野關你呢個蟻民撚事咩？

beef fish veggie 三揀一
原來高級警官都係冇乜自由

黎一個海虎天九翅先啦

食屎啦

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer